聽講有外向孤獨症

外向孤獨症特徵

1.手機不離身，隨時可以與各種朋友保持很好的聯繫，還會經常發給朋友一些好笑的東西，讓別人開心。

2.對待不同的人有不同的性格，很會揣摩別人的心思，會按照對方喜歡的方式相處，讓人感覺很舒服。

3.從小懂得很多道理，經常可以用這些道理去開導別人。

4.有時候可能會為一點小事情，表現得很敏感，但發生大事時，也可以非常的鎮靜，臨危不亂。

5.可以爽朗的笑，也可以坐在一個角落默默的不說話，靜觀一切。

6.會因為別人一句話傷心，但不會表露在臉上，甚至還會臉帶笑容。

7.安慰很多人，在親友眼中是個很少煩惱且善解人意、願意安慰並助別人走出困境的人，但自己需要時卻沒人安慰。

8.經常會想起過去、傷感過去，對現在總是有些不滿，有時甚至會沒有理由的哭泣。

每次歡笑過後換來另一種寂莫
一到夜晚就會間歇性寂莫 悲情
但係人地表面卻一直充斥住開朗角色
但實際上已經好攰
但當朋友有事仍然係你安慰人 有時諗彷佛工具人咁
即使已經好攰
好想可以放低哂一切
到底有冇人都係咁

on9

萬能key 句子

也許*‖_花心的人^…永遠不知道#%戀愛的真諦&*@

笑撚到我

me

Go?